
> Configure project :app
WARNING:: DSL element 'annotationProcessorOptions.includeCompileClasspath' is obsolete.
It will be removed in version 7.0 of the Android Gradle plugin.
It does not do anything and AGP no longer includes annotation processors added on your project's compile classpath
WARNING:: DSL element 'android.viewBinding.enabled' is obsolete and has been replaced with 'android.buildFeatures.viewBinding'.
It will be removed in version 7.0 of the Android Gradle plugin.

> Task :tasks

------------------------------------------------------------
Tasks runnable from root project 'ResourceMerging'
------------------------------------------------------------

Android tasks
-------------
androidDependencies - Displays the Android dependencies of the project.
signingReport - Displays the signing info for the base and test modules
sourceSets - Prints out all the source sets defined in this project.

Build tasks
-----------
assemble - Assemble main outputs for all the variants.
assembleAlpha - Assembles main outputs for all Alpha variants.
assembleAndroidTest - Assembles all the Test applications.
assembleBeta - Assembles main outputs for all Beta variants.
assembleGoogle - Assembles main outputs for all Google variants.
assembleHuawei - Assembles main outputs for all Huawei variants.
assembleRelease - Assembles main outputs for all Release variants.
build - Assembles and tests this project.
buildDependents - Assembles and tests this project and all projects that depend on it.
buildNeeded - Assembles and tests this project and all projects it depends on.
bundle - Assemble bundles for all the variants.
bundleAlpha - Assembles bundles for all Alpha variants.
bundleBeta - Assembles bundles for all Beta variants.
bundleGoogle - Assembles bundles for all Google variants.
bundleHuawei - Assembles bundles for all Huawei variants.
bundleRelease - Assembles bundles for all Release variants.
clean - Deletes the build directory.
cleanBuildCache - Deletes the build cache directory.
compileDebugAndroidTestSources
compileDebugSources
compileDebugUnitTestSources
compileGoogleAlphaSources
compileGoogleAlphaUnitTestSources
compileGoogleBetaSources
compileGoogleBetaUnitTestSources
compileGoogleReleaseSources
compileGoogleReleaseUnitTestSources
compileHuaweiAlphaSources
compileHuaweiAlphaUnitTestSources
compileHuaweiBetaSources
compileHuaweiBetaUnitTestSources
compileHuaweiReleaseSources
compileHuaweiReleaseUnitTestSources
compileReleaseSources
compileReleaseUnitTestSources
extractDebugAnnotations - Extracts Android annotations for the debug variant into the archive file
extractReleaseAnnotations - Extracts Android annotations for the release variant into the archive file

Build Setup tasks
-----------------
init - Initializes a new Gradle build.
wrapper - Generates Gradle wrapper files.

Cleanup tasks
-------------
lintFix - Runs lint on all variants and applies any safe suggestions to the source code.

Documentation tasks
-------------------
dokka - Generates dokka documentation for Kotlin

Help tasks
----------
buildEnvironment - Displays all buildscript dependencies declared in root project 'ResourceMerging'.
dependencies - Displays all dependencies declared in root project 'ResourceMerging'.
dependencyInsight - Displays the insight into a specific dependency in root project 'ResourceMerging'.
help - Displays a help message.
javaToolchains - Displays the detected java toolchains.
outgoingVariants - Displays the outgoing variants of root project 'ResourceMerging'.
projects - Displays the sub-projects of root project 'ResourceMerging'.
properties - Displays the properties of root project 'ResourceMerging'.
tasks - Displays the tasks runnable from root project 'ResourceMerging' (some of the displayed tasks may belong to subprojects).

Install tasks
-------------
installDebugAndroidTest - Installs the android (on device) tests for the Debug build.
installGoogleAlpha - Installs the AlphaGoogleAlpha build.
installGoogleBeta - Installs the BetaGoogleBeta build.
installGoogleRelease - Installs the ReleaseGoogleRelease build.
installHuaweiAlpha - Installs the AlphaHuaweiAlpha build.
installHuaweiBeta - Installs the BetaHuaweiBeta build.
installHuaweiRelease - Installs the ReleaseHuaweiRelease build.
uninstallAll - Uninstall all applications.
uninstallDebugAndroidTest - Uninstalls the android (on device) tests for the Debug build.
uninstallGoogleAlpha - Uninstalls the AlphaGoogleAlpha build.
uninstallGoogleBeta - Uninstalls the BetaGoogleBeta build.
uninstallGoogleRelease - Uninstalls the ReleaseGoogleRelease build.
uninstallHuaweiAlpha - Uninstalls the AlphaHuaweiAlpha build.
uninstallHuaweiBeta - Uninstalls the BetaHuaweiBeta build.
uninstallHuaweiRelease - Uninstalls the ReleaseHuaweiRelease build.

Verification tasks
------------------
check - Runs all checks.
connectedAndroidTest - Installs and runs instrumentation tests for all flavors on connected devices.
connectedCheck - Runs all device checks on currently connected devices.
connectedDebugAndroidTest - Installs and runs the tests for debug on connected devices.
createGoogleAlphaCoverageReport - Creates test coverage reports for the googleAlpha variant.
createHuaweiAlphaCoverageReport - Creates test coverage reports for the huaweiAlpha variant.
deviceAndroidTest - Installs and runs instrumentation tests using all Device Providers.
deviceCheck - Runs all device checks using Device Providers and Test Servers.
lint - Runs lint on all variants.
lintDebug - Runs lint on the Debug build.
lintGoogleAlpha - Runs lint on the GoogleAlpha build.
lintGoogleBeta - Runs lint on the GoogleBeta build.
lintGoogleRelease - Runs lint on the GoogleRelease build.
lintHuaweiAlpha - Runs lint on the HuaweiAlpha build.
lintHuaweiBeta - Runs lint on the HuaweiBeta build.
lintHuaweiRelease - Runs lint on the HuaweiRelease build.
lintRelease - Runs lint on the Release build.
lintVitalGoogleBeta - Runs lint on just the fatal issues in the googleBeta build.
lintVitalGoogleRelease - Runs lint on just the fatal issues in the googleRelease build.
lintVitalHuaweiBeta - Runs lint on just the fatal issues in the huaweiBeta build.
lintVitalHuaweiRelease - Runs lint on just the fatal issues in the huaweiRelease build.
test - Run unit tests for all variants.
testDebugUnitTest - Run unit tests for the debug build.
testGoogleAlphaUnitTest - Run unit tests for the googleAlpha build.
testGoogleBetaUnitTest - Run unit tests for the googleBeta build.
testGoogleReleaseUnitTest - Run unit tests for the googleRelease build.
testHuaweiAlphaUnitTest - Run unit tests for the huaweiAlpha build.
testHuaweiBetaUnitTest - Run unit tests for the huaweiBeta build.
testHuaweiReleaseUnitTest - Run unit tests for the huaweiRelease build.
testReleaseUnitTest - Run unit tests for the release build.

To see all tasks and more detail, run gradlew tasks --all

To see more detail about a task, run gradlew help --task <task>

Deprecated Gradle features were used in this build, making it incompatible with Gradle 8.0.

You can use '--warning-mode all' to show the individual deprecation warnings and determine if they come from your own scripts or plugins.

See https://docs.gradle.org/7.1.1/userguide/command_line_interface.html#sec:command_line_warnings

BUILD SUCCESSFUL in 1s
1 actionable task: 1 executed
